講真再有好似頭先岀現係太古嘅左膠咁唔該推佢埋一邊

如題